其實初戀拍拖一齊既 係唔係到最後都會散？

呢排同d朋友呻果陣 有幾個都係咁岩我講

基本上係

散左

有無巴打絲打到依家都仲係同第一任一齊

我唔想放棄

結左婚

未必 我同佢都係初戀 一齊咗五年半 感覺如初

好羨慕初戀被分手真係好傷

佢話我唔成熟 唔識點做男朋友 對住我好心淡
我去搵佢 佢又唔肯見我 佢話要比d時間佢考慮

自己身邊既朋友都有同另一半拍拖7 8年
但最後都係分開左 所以真係好難講定
所以自己都好佩服同羨慕可以由初戀到結婚既人

5年

真係好難講定
根本唔知佢心入面係點諗
依家咁樣等佢 好辛苦
雖然不停同自己講 睇開d 但個心真係唔得

望你地可以天長地久

左右手

見過有人中學拍到結婚
女方事業仲要係較好個邊

這些機會有是屬於我的

曲線哂命

打少左個不字

Yes

初戀好難可以拖到最後，第一次拍拖總會有嘢唔識，唔識相處，唔識成長，唔識付出，每一次拍拖都係一個尋求過程，搵一個合適嘅對象，搵一個真正嘅自己

如果初戀可以拖到好耐，一定要好好珍惜對方，如果經歷初戀的失戀，要話俾自己知，係時候成長了，冇人知搵唔搵到更好嘅人，但一定可以成為更好嘅自己

初戀分手個半月，開始慢慢放低了

多謝巴打既分享
堅強d

咁諗會好d，無論以後同第二個一齊定同返佢一齊，你依家都要振作同成長，諗下自己有咩以前做得唔好同點樣做更好嘅人，唔係嘅話就算佢真係俾機會你，唔改都唔會有好結果

收到啦巴打

係時候啦

congrat

望都望人地好既 無理由望人地分手

時移世易啦 以前從一而終 依家唔岩就散

3年...

7年⋯

過左9年依然好愛佢
單方面

未拍拖之前以為唔會 以為單純去愛就得
其實依家諗翻只係當初唔識去相處所以散咗
利申：散咗半個月 放低咗大半

點解咁快放底咁多
利申 成幾個月都未放底

可能係慣咗 我同佢都唔識相處
分手前冷暴力咗四個月 都做晒心理準備
四個月出得三次街 每日wts唔夠三句
到最後分手果日 大家終於去面對
去講以前不會講嘅野出嚟 我想勉回
但佢話已經無晒感覺
未計拍拖前已經識咗佢七年 所以都知係絕話
另一方面呢排香港病咗 成日都發夢
短短半個月我感覺過咗兩個月 所以都好快放低
不過更加重要嘅係恨心啲
挽回一次就夠 唔好逼自己諗埋啲
仲有冇機會一齊 有冇機會復合
Del晒有關佢嘅信息 相 仲有佢送嘅野
避免聽情歌 因為首首都超情緒化令你放唔低
搵多啲野做 最好係發揮到你所長
出多啲街 唔好毒留屋企
或者係一啲你想挑戰好耐嘅野
同埋記住
If anything that upsets you isn't going to be relevant or worth your attention in five years, don't spend more than five minutes upset about it.

打好多字 但係真心真意想你放低 亦同自己講

通常無好結果 仲幫個女人教識做個好老婆 之後就分開左

因為初戀通常唔識拍拖 到佢學識時佢又唔屬於自己

同另一半就快一齊12年, 結咗婚兩年
家下long d 緊 佢去咗外國做野
要長久係要經歷好多磨合嘅時間
唔開心不滿就要講，講完就要一齊解決
最緊要係互相體諒
仲要多啲表達對對方嘅愛同欣賞對方嘅好
當然要雙方一齊努力先得啦

唔係 有兩個親戚都是同初戀結婚

係 今日散咗了
只係知佢有野煩 但冇講到俾我知

同初戀散左6年之後行返埋

你地係點樣一齊返？
我好想同返佢一齊呀

4年多仍然熱戀中

有識人係噉 不過兩個都出軌

散左
一齊7年佢話淡左，其實係俾帽我

散左
一齊左兩年半 分左手都左兩年仲未完全放低

最近散咗

剛剛拍拖就係聽到同事講咩初戀一定散之類嘅說話嚇親
嚇嚇吓到現在拍咗差唔多九年，出年年頭準備結婚之後生仔
之後又聽到同事話好多人搞結婚嘅嘢傾唔掂數會散
之前剛剛同居又係話好多人都會同居散

其實係想講故仔嚇你

呢個年代結左婚都可以離婚啦，所以你可以做嘅，就係珍惜眼前人，係愛嘅就好好愛，最後乜嘢結果都好，起碼你盡力愛過。好老土，但呢啲說話永遠都係老生常談

慘一齊加油